想抄女同事牌，點做好？

番緊sales 單刀直入驚會嚇親人

問上司拇員工資料

點會比呀

邊間 我幫你手拎

其他女同事落手

話開個同事wtsapp group想攞佢電話,,咪抄到囉
然後又唔洗真係開,話唔記左開就得

樓主番邊間

你估下

我係新嚟 其他人做左一排 應該有佢地自己既group

牌都唔夠膽抄

挑, 畀你用其他方法拎到牌都唔慌會溝到手啦

多撚餘

橙

橙 x 2

已經俾人食咗好幾次啦

同埋

食完都唔輪到你

考交通警

同問
btw 靚女尼?

有仔咖
死開啦
狗公

連自己都唔識sale學人做sales